何妖仆硬街，咁李薊貽呢？

牛屎佬只係班好食懶做既廢物，何妖搞得掂既。正如，唔通班牛屎又會搞到中聯辦咩，你老幾呀。牛屎佬咁撚叻，尋日又唔出黎見下我地

被指“動員”元朗暴力中聯辦部長李薊貽閉嘴拒答記者追問

被指在一次新界鄉事會議上發言時涉嫌“動員”元朗周日發生“白衣黑幫”恐襲事件的中聯辦新界工作部部長李薊貽，昨日（23日）出席一場公開活動中，遭到記者追問時，一直微笑不語，對是否涉及煽動元朗暴力事件的問題，一概閉嘴不答。

在此同時，已有民間團體計畫在7月27日舉行“光復元朗”遊行，申請遊行的元朗居民鍾健平說，他們要求政府回應“7.21元朗恐襲”是否一次有大陸人參與的“跨境恐怖襲擊”。

push